9月2號7點請大家番母校 呼籲師弟師妹罷課

文宣組：聽日0700左右準備 起學校門口派傳單呼籲咁多位師弟師妹離開
一間學校只要有一位巴絲企出黎就得
好多師弟師妹都過唔到爸媽果關
希望我地班哥哥 姐姐可以係最後推佢地一把
比d勇氣佢地

另外冇勇氣走既師弟師妹 唔好怪佢地
希望咁多位哥哥姐姐
可以係學校外面叫口號 張聲音帶入母校
比師弟師妹聽

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

支持

幫手推

叫佢地番去招呼狗仔女仲好啦

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

推！

做左9 2先 日後大班時間慢慢招呼

推推推

推 校友嘅支持絕對係一支強心針

push

所以唔該咁多位哥哥 姐姐幫手
打支定心針比師弟師妹

推下先

Push

再幫推 聽朝既事請大家幫手推